唔罷工都有好多野可以做

對上個post標題7左 重開

呢個post唔會屌你唔罷工 因為屌黎都曬氣
要罷工既手足就會自己罷
但唔罷既亦都好多 呢班人入面相信亦有好多人想打波 但又對模糊既行動目標感到疑惑 又或者「覺得」自己唔罷得工

你想返工 得
聽日既一切係未知之數
你唔肯罷工既話 唔該你帶埋波衫返工司
假如收工場波未打完 你又想落黎射兩球波 咪換衫落場打波 帶多少少野返工唔會好難為你呀話？
唔好同我講咁樣都大風險呀

假如公司附近有活動，lunch time可以落街參與

推現況上國際戰線
留意公司附近有無狗隻幫手報哨
之類都可以做

另外 想比個小建議前鋒
老實講 要攻入禁區上籃 我地未必掂 人地中鋒既實力我地都知 而場外對手會有幾多後備我地都唔知 但禁區既實力 一定勁到呀媽都唔認得

各位可以試下我地做防守 唔做進攻既一方 反正都攻唔入 淨防守可以減低我地既資源
相反 圍住佢地既禁區 好似半年前果場波咁 只不過係攻守互換 消耗佢地既體力資源 磨爛蓆咁磨

可能有人會話外圍會有後備 比人反包點算
但事實係 無論你攻定守 人地都有大量後備 所以呢點可以無視 但至少可以減低我地既耗量

以上乃個人意見 不喜勿插 歡迎更正

咁多位手足 盡做啦 好嗎

借推
要搞黃色旅遊app！！動員外國人參與黃色經濟圈！！